$58 hkepc app 買唔買得過？

點睇

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

用免費版

我都係咁話

垃圾EP屎都冇人去

HKEPC IR Extreme v4 是一個巨型更新，比 Pro v3 有超過 10 個大改善、30個小改善，使用體驗更勝一籌！

Extreme 是一個追求極緻的象徵，印証著 IR App 目前的發展方針。

大改善包括：
* 大幅提升開 App 速度 - 減低開 App 時至少 300% 負載率
* 更省電 - 會根據使用狀況暫停不必要的 WebView
* WebView 與原生界面一體化
* 「IR 內容設定」功能 - 過濾或加強 HKEPC 內容
* 「更多功能」彈出式界面以原生界面取代
* 加入「分享到...」功能 - 用戶可以自由選擇「複制到剪貼薄」、「在 Chrome 打開」或「分享到其它社交平台例如 Telegram, WhatsApp」
* 重新設計「主題列表」界面
* 重新設計「帖子頁面」界面
* 重新設計「頁面控制器」
* 重新設計「發送短消息對話」界面
* 自動插入 Youtube 播放元件
* 自動開啟 YouTube App

更新不能盡錄，詳情可參閱 「HKEPC IR Pro -> 關於 -> 更新日誌 v4.0 」或直接購買體驗！

EP屎 藍絲老屎忽集中地嚟

但無可否認嗰邊討論軟硬件高汁過呢邊

賣2手野價錢都公道d

@語無_倫次郎

如果用pure Swift/Objective-C寫一定會買，但ionic就不了

好奇一問，Forum 點解要畀錢去買App

嗰邊冷清咗好多
58不如去篤番幾串魚蛋.....